大家介唔介意比人睇自己個倉

全倉gme驚比人笑

全倉ZOM

GME升

個個都係升比人睇 輸收埋嫁啦

而家個個笠晒水
早排個個貼賺幾十萬又貼
賺一球以上又貼

驚呀 條賤婦日日都出email話比人知買乜

加na聽日

penny 都全倉？
信邊個傻鳩YouTuber

不了

升跌都唔想比人知
個人好易受影響 唔想fomo寧願自己靜靜地諗

好難頂呢兩個星期

aal+sens+ocgn
豬死了

我到轉，反而有人成日請我食飯，反工開錢七，星期六日開林寶。

全倉大麻蝕到閪閪

pltr, nndm, arkk

我都係全倉GME比人笑話我不如賭大細

輸左50k

ocgn ...好後悔走咗入返

Ching均價幾多入

唔驚，不過有乜原因
成班連登股神評頭品足

個邊咪有電話亭囉

半個倉都係ARK 輸咗20%

應該以大麻當股息派 索到睇唔到個價

有料怕乜野俾人睇?
睇下D 大波妹, 有料既都show off
但睇下D AA cup 既, 包到實一實

叫我？

可摸耳睇你巨乳

輸幾千HKD， 想跳樓

GME AMC 佔緊7成倉位
依排綠色好養眼, 歡迎大家笑我

AAL依排勁喎

都多玩咁耐未試過賺一球

alll arkk

輸果陣先會比人睇
希望乞到兩個錢

有 gme, tsm, bb, nok
bb 蝕到仆直了

財力太小唔敢比人睇

唔介意 因為吉左

賣哂佢全倉gme啦，你好多錢呀？分咁散

咁小 番一個月工都番黎
有賭未為輸

94.54% ERX
3.37% AMC

Hello 無圖

TSM HUYA ASX
一共-8.96%

呢個港股，輸左仲係咁post

全倉gme

加咗倉一隻頂全家好L過癮

正呀喂GME依家做咗慢牛，穩到pk

我輸左一半

1月20號開股票戶口
至今都輸左95% 本金 拎返剩果幾千出黎食譚仔好似好D

睇錯 "自己個閪"

玩咩輸咁多